Dse數學得2，讀完一年基礎文憑，能否應付ive bse？

請求各位解答

m1 m2 微積分？

冇話唔得，睇自己落幾多力落去啫

table engineering

需唔需要揾我補習？
利申 數學廢

9成都係加減乘除 查表
點解唔得

建議你操定dse嘅m2卷

風火水電嘅野，自己執生啦。

第一個sem嘅流體力學已經可以screen走一大半人。
同意係咩都會學到，不過如果讀完都搵唔到自己major就同讀中學無分別。

冇，得一般數學

Bse呢啲加減乘除搞得掂啦唔好話HD，degree都係一樣

ive bse得第一個SEM要讀數，連ode, matrix都唔駛學

ive bse 好撚易
但記住揀MH

但除咗bse,有冇打算讀其他？
例如nursing

m1m2喎

讀civil, mech, EE, ee就真係要數底，bse使鬼讀數咩

sem2，3就開始深啲
樓主得fd上 要俾啲力囉

深鬼咩，
最難真係sem1 ，又science 又maths
其他sem 就好易，識加減乘除就冇問題

sem1最易喎
輕鬆過3啦 不過讀得engineering 就預左chur

下，真咩
但我覺得sem 1 最難

利申：sem 2: 3.98
sem 4 :4.00

sem1科science同maths真係溫完都唔明

contact me plz tg @siuolol